{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100616",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페엠99"
    },
    "text": "忠清南道泰安郡南面夢山浦キル99-40に位置するカフェM99は、フリッツというコーヒー専門企業から提供されたコーヒー豆のみを使用してコーヒーを提供しています。 このお店は全年齢でご利用いただけますし、赤ちゃんのベビーカーは入場できます。しかし、ペットは飲食スペースへの立ち入りができません。 メニューの注文はお一人様1メニューが基本ですが、お体の不自由な方やお子様、そしてお年寄りが飲みたい飲み物がない場合はご注文いただかなくても大丈夫です。 店内にはバーに携帯電話の充電器が設置されていますが、お客様の席には電気コンセントがありません。 階段のご利用が難しい方のために駐車場から出入口まで傾斜路が設置されています。 また、ドリンクを購入されたお客様は、海の散歩中に駐車場をご利用いただけます。 団体で訪問される際に貸切バスをご利用の場合、進入路の案内が必要ですので予めご連絡ください。 cafe M99はチョンソルキャンプ場のサイドに位置しており、チョンソルキャンプ場の入口には入らず、道路脇の案内板を参考にしてください。 店舗の営業時間は平日は10:00から17:00まで、祝日と週末は09:00から18:00までです。 メインメニューとしては、アメリカーノ アイスが5,500ウォン、カフェラテアイスが7,000ウォン、エスプレッソが5,000ウォン、カプチーノが6,500ウォン、そして柚子エードが8,000ウォンで構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェM99はどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェM99は忠清南道泰安郡南面夢山浦キル99-40に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェM99では何種類のコーヒーが提供されていますか？",
            "answer": "カフェM99ではフリッツから提供されたコーヒー豆のみを使用してコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェM99はどのような人に利用してもらえますか？",
            "answer": "カフェM99は全年齢でご利用いただけますし、赤ちゃんのベビーカーは入場できます。"
        },
        {
            "question": "ペットはカフェM99の飲食スペースに入ることができますか？",
            "answer": "いいえ、ペットはカフェM99の飲食スペースへの立ち入りはできません。"
        },
        {
            "question": "メニューの注文は一人一つが基本ですか？",
            "answer": "はい、基本的にメニューの注文はお一人様1メニューが基本ですが、特別な場合は例外もあります。"
        },
        {
            "question": "カフェM99には電源コンセントがありますか？",
            "answer": "いいえ、カフェM99のお客様の席には電源コンセントはありません。ただし、バーカウンターには携帯電話の充電器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "階段が難しい人のためにどのような設備がありますか？",
            "answer": "階段が難しい方のために、駐車場から出入り口まで傾斜路が設置されています。"
        },
        {
            "question": "ドリンクを購入すると海の散歩中に駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、ドリンクを購入されたお客様は海の散歩中に駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "団体で訪問する場合、貸切バスを利用する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "団体で訪問される際に貸切バスをご利用の場合、進入路の案内が必要ですので予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "カフェM99はどのキャンプ場の近くに位置していますか？",
            "answer": "カフェM99はチョンソルキャンプ場のサイドに位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェM99の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェM99の営業時間は平日は10:00から17:00まで、祝日と週末は09:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "カフェM99のメインメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "カフェM99のメインメニューにはアメリカーノ アイス、カフェラテアイス、エスプレッソ、カプチーノ、そして柚子エードがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 610
    }
}